「唔好搞我後面」警長 疑似17平台直播

IG
原本叫守護神基基

好明顯唔撚係啦下嘛

真係被人搞過後面

唔撚係呀
咁中2病

好L嘔心

真定假呀cls

守護神基基
唔好搞後面

你如貼微辣老世出黎好過啦仲似

AIA Finance planner

基基一定係1，如果唔係點會叫唔好搞佢後面

啲filter威力好勁

咁撚樣都有人會睇咩

仆你個街不能只有我看到
我以為呢啲係得啲𡃁妹玩架咋喎

原來毒撚嚟 wooo守護神基基

下次見到要叫聲佢

差好完wor大佬....

啲笑點多到唔知應該笑邊樣先

邊撚度差得遠呀
係咪未見識過美顏filter嘅威力
呢種程度算好有良心架啦

到底係唔係佢本人

太多野可以笑個腦一時load唔切

屌係咪真係佢黎
又好似又有少少唔似咁

點解對眉可以分到咁開

AIA Finance Planner
財務策劃顧問

警犬秘撈都唔會咁揚啦
點錯相下話 ?

鴨

有人留言話係佢朋友 大家點錯相

個鼻樑同鼻翼已經唔同
邊係同一個人

唔撚似既

係 好似但又有啲唔似又好似

IG打係AIA Finance Planner 財務策劃顧問

查下膊頭個冧把

咁我地似唔似暴徒
金鐘地鐵果日比佢一個一個拍埋牆既候生仔似唔似暴徒?

白衫冇冧把

林鄭老母千其唔好落台！！！

真係似六毫子

一個嘴角向上 一個向下

邊撚度似

之前好似有post話係第二個人

點錯相喎ching

不嬲憎開啲警賊，但完全唔似wo，2個1樣黎嫁wo，係咪應該攪清楚先擺上黎?

屌你 微辣個加葱黎

成班見到有人開post就即刻附和
唔搞楚先咪會炒車囉

係有d似樣既，不過因住撞車

Ig AIA wo?

認真咩你確定？！

GAY GAY

Cls

守護基基後面

一睇就知唔係佢啦下
差咁遠

可能係佢孖生細佬姐

一睇就知唔係啦

哇屌你 唔係以為揾幾百隻狗正皮就冇人信啊？

仲唔係微辣個六毫子？

驗眼

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

finance planner喎

唔似個白衫老油條喎

大眾樣

推

後面, 係咪平時有搞開人哋後面呀

佢個雙眼皮係咪割岀黎

改個名都衰過人

肯撚定唔係啦

人地做 AiA架

好似

但個差佬好似老好多

基你老母

咩事
屌你老母
好撚基呀

性感主播在線直播

警犬對眼好似分得冇咁開

個時沙老好多

話知佢炒車,推一推先

屌都唔係
咪撚亂起底啦仆街

守住後面

決定笑左你先

第一張好似宅男俱樂部阿ken

守護神
基基

屌你老母咁撚大個人扮Q

男人老狗d 相P撚到

唔撚係呀
男人老狗搞埋啲咁嘅嘢？
比香港市民恥笑遺臭萬年事小
佢哋警察部入面啲閑言閒語先係最撚難頂

好撚似但我唔信一信時沙會咁玩自己

講左幾多次唔係佢
人地反送中 隊友黎
一開始係幾好笑但冤枉好人真係唔好